垃圾attendance

我都唔明點解啲lecturer咁on9，要迫人上堂。
大把唔上堂嘅人都有靚grade啦

樓主單機所以冇frd幫手簽到拎notes?

個prof仲要on9即埸數人數

少人數course計你人頭就仆街啦

hkcc個啲叫講師

利申 poly

即場點都小事
試過落堂再數一次
真係屌你老味臭閪

學生返學好基本啦

叫fd幫你tick

樓豬唔返學咪又係去左搵女溝 仲以為係有咩大project

有先再講